有冇人知bno總共有幾多免簽地方？

成日睇d passport index，就有特衰個免簽數目同排名，好似早幾日Henley & Partners 公佈左特衰排21，有155分，一直就冇bno既數據，有冇巴打知道？

包係英國護照？

有咩地方係bc免簽但bno要?

應該係英國免簽數 -1 (好似係)

無咩必要知，就算BNO無免簽，都唔會用特衰㗎啦

多過特衰20個左右

真心有興趣想知bno係咪就係bc個免簽數，但屌你bno冇美國免簽就應該唔同啦

us

呢到睇

旅行最大分別係柬埔寨免簽 好似係

其實數目上多少唔太緊要
好多國家都唔會去

重點係：去俄羅斯渣特衰 bno冇用
但bno去到曬啲commonwealth國家

UAE

睇黎好似都係特衰多小小，153對159

你一世人會去到159個國家咩？

你認為PASSPORT既意義只係旅行咩？

記得特衰d免簽國家數目係有篤數

都幾搞笑
原來決定揸咩passport係取決於佢有幾多免簽證
我建議你renounce左個bno藉

好多所謂落地再申請 篤數 ，重有一到步見 支那 又再被玩一輪

往績話你知
喺外地出左事
支那叫你自己顧自己
英國佬就會理下你

雖遠必豬